（尋人）啱啱揸296C嘅司機哥哥可唔可以入嚟

我係坐你前面嗰架車嘅人
你笑得真係好可愛，睇到我個心都忍唔住蹼蹼跳。
唔知你有冇女朋友呢？
如果你見到呢個Post，可唔可以Add我TG：YyCln

Hi
Add me : bigjj180boygod

渣巴士都溝到女

我要檢討下

gay

非Gay

點解唔去睇佢叫咩名？
好失敗囉

屌
冇野喇

你個名

做咩

佢已經有男朋友

介唔介意多一個